［旁聽師/聲援師］工程巴、社工巴案件

工程巴高院保釋覆核 跪求手足聲援

實用工程admin（工程巴 ）將於 6月23日 早上9:30 於高等法院進行保釋覆核，跪求大家到場聲援。

工程巴之後就要面對最高刑罰終身監禁的指控。無論結果如何，佢都希望大家從未忘記佢，可以陪佢面對。

*親友委託
*請先讓位比親友入庭
*同日同庭會有被判重囚一年社工劉手足進行保釋上訴 請也要聲援劉手足

=============================================

#23Jun #金鐘 #聲援手足
【一起聲援家棟】
日期：6月23日（二）
時間：
10:30庭前聲援行動
11:30上庭申請保釋，家棟會上庭
(如想聽審，請預早半小時排隊拿籌)
地點：金鐘高等法院第一庭
*同場亦有實用工程admin（工程巴 ）於09:30高等法院進行保釋覆核，請大家到場聲援。
**請先讓位比親友入庭
Source :

==============================================

【#上庭聲援 - 6 月 2 3 日 星期二】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及送車位置］
［疫症期間安排］
［旁聽分流投票機］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @youarenotalonehk_bot
『時間 + 地點 + 相 = 同一句打晒』
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂救人要緊🙏🏻）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️杜麗冰法官
🕤09:30
👤許(28)🛑已還押逾20天 #申請保釋（#網上言論 煽惑他人有意圖傷人、煽惑刑事毀壞）

👨🏻‍⚖️潘兆童法官
🕦11:30
👤劉社工(23)🛑服刑中 #上訴期間申請保釋（#0727 元朗 阻差辦公:涉阻礙警員陳沛杰；20200617罪成被判1年監禁）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院 8 樓 2 7 庭
👨🏻‍⚖️高勁修法官
🕝14:30
👥鄭,楊,丘,莫,黃(19-24)🛑已還押逾7個月 #提訊 （#1102灣仔 串謀縱火）
👤曾(31)🛑已還押逾8個月 #提訊（#1020大埔 管有攻擊性武器、管有物品意圖摧毁或損壞財產:車輛被截查；汽油彈、汽油、打火機）
👤鄺(22) #聆取對控罪的回答 🛑已還押逾8個月（#1020旺角 有意圖而縱火）
👤沈(19) #聆取對控罪的回答（#1103旺角 縱火、暴動、蒙面:涉用火摧毀旺角站出口）
👥勞,黃,連,鄭,郭(18-39)🛑連已還押逾7個月 #聆取對控罪的回答（#1118旺角 暴動、管有攻擊性武器或可作非法用途的工具等）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭(少年庭)
👨🏻‍⚖️何俊堯裁判官
🕤09:30
👤***(13) #提堂（#1013將軍澳 非法禁錮、暴動、有意圖而傷人、蒙面）

🏛東 區 裁 判 法 院 5 樓 5 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕤09:30
👤鄭(21) #審訊（#1112灣仔 意圖損壞財產:黑色液體、打火機等）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤陳(21) #提堂（#1106科大 傷人）

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️林希維裁判官
🕝14:30
👤袁(36) #提堂（#0701金鐘 襲警、非法集結:涉襲擊警員X）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 1 0 樓 1 3 庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤韓(25) #續審（#0806深水埗 襲警）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
🕝14:30
👤何(21) #提堂（#1111旺角 非法集結）
👤陳(19) #提堂（#1111旺角 管有物品意圖損壞財產）
👤楊(17) #答辯（#1111彩虹 拒捕）
👤李(17) #新案人（#1224旺角 非法集結、非法管有無線電通訊器）

**由於手足親友要求低調處理，已隱藏其中一位手足名字🙇‍♀️🙇‍♂️

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇署理主任裁判官
🕝14:30
👥陳,梁(16) #提堂（#1118鯉魚門 管有非法用途工具）
👥梁,梁(18-21) #提堂（#1112觀塘 管有非法用途工具）
🕒15:00
👤陳(35) #轉介文件（#0914牛頭角 普通襲擊）
🕒15:15
👤龔(18) #判刑（#1111將軍澳 襲警:涉襲擊警長A(58151)）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤林(19) #提堂（#20200122旺角 行為不檢:涉堵路）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 6 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕥10:30
👤洪(20) #裁決（#1215沙田 襲警:涉腳踢警長陳勁濤）

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕦11:30
👤何(22) #提堂（#0829沙田 管有攻擊性武器:鐳射筆）

🕝14:30
👤辛,王(27-30) #提堂（#0805大圍 刑事損壞:涉毀交通燈）

- - - - - - - - - - - - - - - -
🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
🧙‍♀吳重儀裁判官
0930
楊 #新案件 (#1226大埔 遊盪導致他人擔心、阻撓在正當執行職務的警員)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
🕚11:00
👤林(20) #提堂（#1103大埔 襲警）
🕝14:30
👤陳(16) #提堂（#1228上水 襲警、抗拒警員、搶劫）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕤09:30
👥陳,姚,劉,黃 #新案件 (縱火、管有適合作非法用途的工具並意圖作非法用途使用、管有物品意圖損壞財產、非法集結)

🕝14:30
👤李(39) #審前覆核（#1001屯門 抗拒警務人員）

(00:25更新)

- - - - - - - - - - - - - - - -

推